niko niko ni !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

吊奶星 牙純笑能死我😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

金希澈

我射精珉周

金希澈炒車啦

屌佢老母一定成日睇住lovelive打飛機好能嘔心

收皮啦

我護周使者第一個衝出嚟打7你

金希澈落地獄啦

我射精你老母

色周周嘅人落地獄+永不超生

好彩我無

你同金希澈條能樣一齊落地獄啦

降飯弱智

ho ball

係唔係誤會

貼周周個屁股蛋出嚟仲有咩誤會？

你唔講我都留意唔到

弱智?

G持

我同我個fd共用AC==

你落地獄啦 永不超生

個post我個fd開的==

佢帶埋你一齊落地獄幫金希澈含能